【投票】下星期一中學會唔會停課

會－正評
唔會－負皮

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

由家長自行決定

政府->學校->家長->勇武->連登->公海

我諗未必

推

大家keep住呢幾日嘅勢呀

no

唔想返學

no 依家好快啲講二噁英單野
班家長好多後知後覺

我地Eclass派功課

教育局宣布明日中小學繼續停課

連燈再發功

乜撚野唔想返學
如果你係唔想返學先抗爭嘅你返歸訓覺啦
最撚燥路止一個咁諗

你做乜鳩我淨係講咗句唔想翻學洗唔洗咁多自我演繹